你點會指責一啲被壓迫既人？而唔係指責壓迫人既政權呢？

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

係咪又唔記得呢段？

同意唔該推上去

推

宜家唔係指責前線
係分析今日嘅行動有冇用
正如塞鐵一樣,係打唔到大佬

宜家對家轉玩法
唔齊客照起飛

我地癱瘓機場既目的係要拖死航運同貨運
要佢蝕錢

淨係唔俾旅客上機但飛機照去
（貨有時都會跟普通客機一齊飛）
宜家咁做又有咩用？

政府同機管局唔會蝕錢呀

所以要更加強硬地唔比所有人check in?
可唔可以咁做？
有無改善建議？
理性討論非憤青

幫你推

推推

係講緊當人數唔夠時就做集會
夠人數就軟性迫政府主動閂機場

好似琴日咁，和平無衝突情況下閂機場
旅客會覺得係政府管理問題，明明冇搞事，政府處理得唔好

但我地主動唔俾人走，就變成係我地問題

而且上面講左
阻機場既重點係要政府蝕錢

我地用「阻旅客」呢個方法，但飛機照飛
姐係呢個方法唔work la
唔work仲做來做咩？

咁阻曬全部旅客 飛機會不會照飛？
如果唔會飛既 就阻曬全部

我地可以做既只有用人數迫爆機場->迫政府主動閂機場

阻旅客唔應該由我地做，正如我地唔應該去北角同黑社會對打一樣
因為維持治安係政府嘅工作

612 721 811

唔可以將他人的諒解 take it for granted!